# TO DO LIST

- [ ] napisać rzutowanie danych na skale od 0 do 1
- [ ] napisać algorytm odczytu danych dla przewidywań.

         Powinien zawierać aktualny czas, położenie, moc, przyśpieszenie oraz predkosc z poprzedniego pomiaru.

         na tej podstawie powinien przewidywać prędkość w pomiarze następnym.
         
          Jako output dajemy prędkość a jako input podmieniamy prękość z porzedniego pomiaru, jeśli nie było wcześniej takowego to po prostu wpisujemy 0